{
  "Workspace": "工作空间",
  "Chat History": "聊天记录",
  "New conversation": "新建对话",
  "New Chat": "新建对话",
  "Bots": "机器人",
  "Models": "模型",
  "Knowledge": "知识库",
  "Knowledge": "知识库",
  "Knowledge Name": "知识库名称",
  "Tools": "工具",
  "Official Website": "官方网站",
  "Search": "搜索",
  "roleplay": "角色扮演",
  "assistant": "智能助手",
  "Chat background": "聊天背景图",
  "Back": "返回",
  "The image size is not less than 1440x1024 pixels": "图像尺寸不小于 1440x1024 像素",
  "The image size should not be less than": "图像尺寸应不小于 ",
  "pixels": " 像素",
  "Bot Type": "类型",
  "Send message": "发送消息",
  "Initial installation": "初始安装",
  "Recover Success": "恢复成功",
  "Recover": "恢复",
  "Stop": "停止",
  "EmbeddingModel": "嵌入模型·EmbeddingModel",
  "embeddingModel": "嵌入模型",
  "Similarity threshold": "相似度阈值",
  "Bind File Directory": "绑定本地文件夹",
  "Please select an embedding model": "请选择嵌入模型",
  "Deleted": "已删除",
  "Message deleted successfully": "消息删除成功",
  "Drag and drop the zip/role card png file here or": "将zip/角色卡png文件拖放到此处，或 ",
  "Select a document": "选择文档",
  "Create by uploading files": "通过上传文件创建",
  "Please download and install the necessary localization files.": "请下载并安装必要的本地化文件。",
  "Create Bot": "创建一个机器人",
  "Select the size to download": "选择要下载的尺寸",
  "to download": "下载",
  "Create": "创建",
  "Change File": "选择文件",
  "Import Bot / SillyTavern Character": "导入机器人/酒馆角色卡",
  "Export": "导出",
  "Share": "分享",
  "chat": "聊天",
  "You're now logged in.": "你已登录。",
  " to ": "到",
  "Model Setting": "模型设置",
  "generate": "文本续写",
  "Chat Mode": "对话类型",
  "Live2d character selection": "Live2d人物选择",
  "TTS voice selection": "TTS语音选择",
  "This action cannot be undone. Do you wish to continue?": "此操作无法撤消，您要继续吗？",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm your action": "确认您的操作",
  "The loading of live2d is not yet complete. Please try again later": "live2d还没有加载完成，请稍后再试",
  "Plugins": "插件",
  "Explore Community": "探索社区",
  "WeChat group": "微信群",
  "Join WeChat group": "加入微信群组",
  "Installed Model": "已安装模型",
  "installed": "已安装",
  "Models Store": "模型广场",
  "URL Download": "URL下载",
  "Description": "描述",
  "description": "描述",
  "Execution failed": "执行失败",
  "Execution succeeded": "执行成功",
  "In progress": "执行中",
  "Successfully modified knowledge base settings": "成功修改知识库设置",
  "Knowledge base created successfully": "知识库创建成功",
  "Knowledge created successfully": "知识库创建成功",
  "Configuration file upload": "配置文件上传",
  "Configuration file acquisition guide": "配置文件获取指引",
  "Assistant & role card zip file": "智能助手zip文件",
  "SillyTavern png file": "酒馆角色卡png文件",
  "downloadZip_1": "1.在 <1>【发现Bot页】</1>下载",
  "downloadZip_2": "2.在<1>【我的Bot页】</1>导出",
  "downloadPng": "1.在 <1>SillyTavernAi</1> 、 <2>Chub</2>等平台下载.",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Restored successfully": "恢复成功",
  "About Us": "关于我们",
  "Data file": "数据文件",
  "The service encountered an unknown exception": "服务遇到未知的异常问题",
  "Open the log file to view the problem": "打开日志文件(app.log)查看问题",
  "Log directory": "日志目录",
  "Please report any problems encountered during use and error messages through": "将使用中遇到的问题和报错内容通过",
  ". This will help us solve problems faster. Thank you for your support!": "任意一种方式反馈给我们，这将有助于我们更快地解决问题，感谢您的支持！",
  "Argo is a localized large model Agent development tool that enables everyone to easily assemble open source large models, local corpora, and tool plugins to build their own large model applications": "Argo是一个本地化大模型Agent开发工具，让人人都能方便的组装开源大模型、本地语料库、工具插件，构建自己的大模型应用",
  "Latest version": "已是最新版本",
  "Restart to update": "重启更新新版本",
  "Restart and update to the new version": "重启更新新版本",
  "Docs": "使用文档",
  "View": "查看",
  "Contact us": "联系我们",
  "WeChat": "微信群",
  "Update Log": "更新日志",
  "View all": "查看全部",
  "Embedding Model": "嵌入模型",
  "Similarity Threshold": "相似度阈值",
  "Edit time": "编辑时间",
  "Action": "操作",
  "Create Knowledge": "创建知识库",
  "Language": "语言",
  "Display Language": "显示语言",
  "Edit Knowledge": "修改知识库",
  "Icon": "图标",
  "Add Document": "添加文档",
  "Outputs": "输出变量名",
  "HTTP Headers": "HTTP消息头",
  "HTTP Params": "HTTP消息体",
  "No data": "暂无数据",
  "Internal Tools": "内部工具",
  "External Tools": "外部工具",
  "Choose document": "选择文档",
  "Choose type": "选择方式",
  "Document Url": "文档URL",
  "Document Name": "文档名称",
  "upload import": "上传导入",
  "url import": "URL导入",
  "Author": "作者",
  "Access to Internet": "访问互联网",
  "Currently supports uploading files in txt, docx, xlsx, xls, pptx, ppt, pdf, markdown, json, html, csv formats": "当前支持上传txt、docx、xlsx、xls、pptx、ppt、pdf、markdown、json、html、csv等格式的文件",
  "Using tools can expand the ability of agents, such as using the Internet or scientific computing": "使用工具可以扩展代理的能力，比如使用互联网或者科学计算",
  "The output variable name can be filled in the prompt and replaced with the output result during chat": "输出变量名可以填写在prompt中，并在聊天时替换输出结果",
  "Create External Tool": "创建外部工具",
  "Modify External Tool": "修改外部工具",
  "Created on": "创建于",
  "Modified on": "修改于",
  "Import Your Tool": "导入您的工具",
  "Hot Models": "热门模型",
  "PROMPT": "提示词",
  "Switch to Advanced Mode": "切换到高级模式",
  "switch to Simple Mode": "切换到简单模式",
  "Greeting": "开场白",
  "Variable": "变量",
  "Preview": "预览",
  "Model": "模型",
  "model": "模型",
  "Options": "参数",
  "Bot Setting": "机器人设置",
  "Max Iteration": "最大迭代次数",
  "Enabled": "启用",
  "Submit": "提交",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "OK": "确认",
  "No tool": "暂无工具",
  "To create": "去创建",
  "Choose Knowledge": "选择知识库",
  "Choose Folder": "选择文件夹",
  "Creating Variables": "创建变量",
  "Variables Types": "变量类型",
  "Text": "文本",
  "Paragraph": "段落",
  "Drop-Down": "下拉菜单",
  "Default Text": "默认内容",
  "Number": "数字",
  "Variables Name": "变量名称",
  "Label Name": "标签名称",
  "Required": "必填",
  "Add Tool": "添加工具",
  "Invalid Bot file": "无效的Bot文件",
  "Invalid SillyTavern png file": "无效的酒馆角色 png 文件",
  "Set Input Parameters": "设置输入参数",
  "Add Inputs": "添加输入",
  "API Method": "API请求方式",
  "Set Parameters": "设置参数",
  "Output Variable Name": "输出变量名",
  "Set HTTP Headers": "设置HTTP消息头",
  "Set HTTP Params": "设置HTTP消息体",
  "Var_name": "参数名",
  "Internal": "内部",
  "External": "外部",
  "Model Provider": "模型提供方",
  "Members": "成员",
  "Settings": "设置",
  "Chat": "聊天",
  "Choose": "选择",
  "Download": "下载",
  "Creating": "创建",
  "Corpus": "语料库",
  "the": " ",
  "model file": "模型文件",
  "Model List": "模型列表",
  "model list": "模型列表",
  "Installing...": "安装中...",
  "Reinstall": "重新安装",
  "Quick Install": "快速安装",
  "Installation Complete!": "安装完成！",
  "Add more model suppliers": "添加更多模型供应商",
  "Setting": "设置",
  "Name": "名称",
  "Role": "角色",
  "Created At": "创建时间",
  "Add": "添加",
  "More": "更多",
  "Edit": "修改",
  "Delete": "删除",
  "Rename": "重命名",
  "Sign in to Argo": "登录到 Argo",
  "Email": "邮箱",
  "Enter Your Email": "输入您的邮箱",
  "Password": "密码",
  "Enter Your Password": "输入您的密码",
  "Sign in": "登录",
  "Sign Out": "退出登录",
  "Don't have an account?": "没有账号？",
  "Enter Your Full Name": "输入您的全名",
  "Sign up": "注册",
  "Add Members to Workspace": "将成员添加到工作区",
  "Invite as a Admin User": "以管理员用户的身份邀请",
  "Invite as a Normal User": "以普通用户身份邀请",
  "use huggingface repo id or url": "使用 HuggingFace 仓库 ID 或 URL（仅支持gguf格式）",
  "Argo does not make any external connections, and your data stays securely on your locally hosted server.": "Argo 不会进行任何外部连接，您的数据将安全地保存在您本地托管的服务器上。",
  "There is no model yet. Please go to the": "目前还没有模型。请到",
  "Model Page": "模型页",
  "To be downloaded": "待下载",
  "To be configured": "待配置",
  "Existing model": "已有模型",
  "to configure": "配置",
  "There is no knowledge base yet, please click to go to the ": "目前还没有知识库，请点击前往",
  "knowledge base page": "知识库页",
  "Chunk Size": "分块大小",
  "Chunk Overlap": "分块重叠度",
  "Top K": "返回结果数",
  "Document": "文档",
  "Type": "类型",
  "Status": "状态",
  "Update Time": "更新时间",
  "Message": "信息",
  "icon": "图标",
  "Import your tool": "导入工具",
  "Enter Your Tool Name": "输入工具名称",
  "Tool Name": "工具名",
  "Enter Your tool description": "输入工具描述",
  "Enter Your Tool Url": "输入工具url链接",
  "workspaces": "工作空间",
  "WORKSPACE": "工作空间",
  "ACCOUNT": "账号",
  "enter ollama name": "ollama模型名",
  "ollama tag, eg: latest or 7b": "ollama tag, 如 latest 或 7b",
  "Retry": "重试",
  "Downloading": "下载中",
  "Setting Success": "设置成功",
  "Switching to simple mode will result in the loss of the current edited content": "切换到简单模型将有可能丢失现有编辑内容",
  "Add variable": "添加变量",
  "An undefined variable has been referenced. Please add a variable or tool to define the variable": "引用了未定义的变量，请添加变量或工具来定义该变量",
  "Model Type": "模型类型",
  "Whether to support the corresponding ability depends entirely on the model itself. The wrong model type setting will cause the model to fail to work normally": "是否支持对应能力完全取决于模型本身，模型类型设置错误会导致模型无法正常使用",
  "Vision": "视觉",
  "Embedding": "嵌入",
  "Knowledge Base Model": "知识库模型",
  "Select model type": "选择模型类型",
  "Select model tag": "选择模型标签",
  "Character Name": "角色名",
  "Character Personality": "角色设定",
  "Character Description": "角色描述",
  "Character World Book": "角色世界书",
  "Character Extensions": "角色扩展",
  "Scenario Setting": "场景设定",
  "Dialogue Example": "对话示例",
  "Post-History Instructions": "后续历史指令",
  "Username": "用户名",
  "User Description": "用户描述",
  "User World Book": "用户世界书",
  "Plugin": "插件",
  "Copy as Markdown": "复制为Markdown",
  "Regenerate": "重新生成",
  "Copy as Plain Text": "复制为纯文本",
  "Create Branch": "创建分支",
  "Save and send": "保存并发送",
  "Regenerating will replace current message": "重新生成会覆盖当前消息",
  "Are you sure you want to delete this message?": "确定要删除此消息？",
  "Copy successfully": "复制成功",
  "Branch created successfully": "成功创建分支",
  "Answer stopped": "回答已停止",
  "PlantUML Preview": "PlantUML预览",
  "Download TXT": "下载TXT",
  "Copy Failed": "复制失败",
  "Download successfully": "下载成功",
  "Download Failed": "下载失败",
  "Copy": "复制",
  "Copy Text": "复制文本",
  "Download PNG": "下载PNG",
  "Download SVG": "下载SVG",
  "Copy Image": "复制图像",
  "Zoom Out": "缩小",
  "Zoom In": "放大",
  "Thinking···": "思考中···",
  "The new version has started to download": "新版本已开始下载",
  "You can view update content in Settings - About Us": "可在设置-关于我们 中查看更新内容",
  "Mermaid Chart": "Mermaid图表",
  "Code": "代码",
  "Thinking has stopped": "思考已停止",
  "Deeply thought": "已深度思考",
  "Write your prompt word here, enter '{' to insert a variable": "在这里写你的提示词，输入'{' 插入变量",
  "Choose Tools (MCP)": "选择工具（MCP）",
  "There is no tool yet, please click to go to the ": "目前还没有工具，请点击前往",
  "Tool page": "工具页",
  " to configure.": "配置。",
  "The current model does not support function call capability and cannot use tools. Please switch the tool model and use it.": "当前模型不支持函数调用能力（Function Call），不能使用工具，请切换工具模型后使用",
  "MCP tools are enabled": "已开启MCP工具",
  "The MCP tool is not enabled": "未开启MCP工具",
  "Execution process": "执行内容",
  "Use: ": "使用：",
  "MCP Tool": "MCP工具",
  "find knowledge ad references": "找到{{count}}个相关知识内容作为回答参考",
  "Input: Parameters": "输入：参数",
  "Output: Results": "输出：结果",
  "MCP Tools": "MCP工具",
  "Add tools": "添加工具",
  "Source Knowledge Base": "来源知识库",
  "The current model supports uploading images in png, jpeg, jpg, and webp formats (up to 10 pictures, each with a size of 10MB).": "当前模型支持上传png、jpeg、jpg、webp格式的图片（最多10个，每个10MB）",
  "The current model does not support visual recognition. Please switch to a visual model and then use it.": "当前模型不支持视觉识别，请切换视觉模型后使用",
  "Add knowledge": "添加知识库",
  "The variable name can only contain letters, digits, and underscores, and cannot start with a digit.": "变量名只能包含字母，数字和下划线，且不能以数字开头",
  "The Greeting will be inserted after the PROMPT as the AI assistant's message. (For certain models, Assistant's message should not be the first message, which may cause errors. You can clear Greeting or change models.)": "开场白将以AI助手的消息形式插入到提示词（system prompt）之后。（部分模型不支持AI助手先说话，此时可删除开场白或更换模型）",
  "These sizes are not suitable for current machines": "这些尺寸不适合当前设备",
  "Ollama service is not available": "当前Ollama服务不可用",
  "Ollama service is not available, so unable to view installed models for the moment.": "当前Ollama服务未能成功连接，暂无法查看已安装的模型",
  "Delete Success": "删除成功",
  "Set Success": "设置成功",
  "The current API modification has not been checked. Are you sure you want to leave?": "当前API修改没有进行检查，是否离开",
  "Ollama API URL": "Ollama API地址",
  "Reset": "重置",
  "Check": "检查",
  "Clear": "清空对话",
  "ollamaServiceNotAvailable": "Ollama 服务不可用。请检查 Ollama 服务是否已启动以及 API地址 是否正确。如需更多详细信息，请参考教程。{{downloadLink}}",
  "Local LLM Provider": "本地模型服务",
  "LLM API Provider": "模型API服务",
  "Download&Run Local Models Powered by Ollama": "下载并运行本地模型 由 Ollama 提供支持",
  "Hot Models Download": "热门模型下载",
  "Get Tutorial": "获取教程",
  "Get API Key": "获取 API 密钥",
  "Enter API Key": "请输入API密钥",
  "Add OpenAI-Compatible-API": "添加兼容 OpenAI API 的模型服务",
  "This action cannot be undone.Do you wish to continue?": "此操作无法撤消。您要继续吗？",
  "Not enough VRAM": "显存不足，模型需要显存：{{size}}",
  "Add New Model": "新增模型",
  "download at": "下载时间",
  "Check Success": "检查成功",
  "Add Model Provider": "添加模型服务",
  "Custom name maximum length is 15 characters": "自定义名称不超过15个字",
  "API URL": "API 地址",
  "API Key": "API 密钥",
  "Enter your API URL": "输入您的 API 地址",
  "Enter your API Key": "输入您的 API 密钥",
  "Enter custom name": "输入自定义名称",
  "Checking...": "检查中...",
  "My Bots": "我的Bots",
  "Import": "导入",
  "Upload": "上传图片",
  "Discover Bots": "发现Bots",
  "System default assistant. You can start chatting with it immediately.": "系统默认助手。你可以立即开始与它聊天。",
  "Hello, I'm System Default Assistant. You can start chatting with me right away": "你好，我是系统默认助手。你可以立即开始与我聊天。",
  "Type your message here...": "在此处输入你的消息…",
  "Custom Model Addition": "添加模型",
  "Discovered a new version, ready to update": "发现新版本，准备更新...",
  "Custom Model Name": "模型名称",
  "Failed to connect": "连接失败",
  "Temperature：high → creative imagination / low → rigorous focus": "创意活跃度Temperature：高→创意想象 / 低→严谨聚焦",
  "Top P：high → multiple possibilities / low → precise selection": "思维开放度 Top P：高→多可能性 / 低→精准选择",
  "Context window：The maximum number of tokens available for a single interaction.": "最大上下文数 Context window：单次交互可用的最大Token数",
  "Num Predict： high → elaborate in detail / low → be concise and to the point": "最大生成Token数 Num Predict：高→详细阐述 / 低→简明扼要",
  "Presence Penalty：high → Avoid repetition / low → Maintain repetition": "重复处罚度 Presence Penalty：高→规避重复 / 低→保持重复",
  "Repeat Last N：high → pay attention to more content / low → pay attention to less content": "重复检查范围 Repeat Last N：高→关注更多内容 / 低→关注更少内容",
  "Frequency Penalty：high → rich expression / low → common vocabulary": "词汇丰富度 Frequency Penalty：高→丰富表达 / 低→常用词汇",
  "The variable name already exists.": "变量名称{{name}}已存在",
  "Variables will be filled in by users in the form before the conversation. The form content filled in by users will automatically replace the variables in the prompt words.": "变量将以表单形式让用户在对话前填写，用户填写的表单内容将自动替换提示词中的变量",
  "Write your prompt words here. You can insert form variables such as {{input}}. Enter '{' to insert a variable.": "在这里写你的提示词，可插入表单变量如{{input}}，输入'{' 插入变量",
  "Temperature": "创意活跃度<1>Temperature</1>",
  "Top P": "思维开放度 <1>Top P</1>",
  "Context window": "最大上下文数 <1>Context window</1>",
  "Num Predict": "最大生成Token数 <1>Num Predict</1>",
  "Presence Penalty": "重复处罚度 <1>Presence Penalty</1>",
  "Repeat Last N": "重复检查范围 <1>Repeat Last N</1>",
  "Frequency Penalty": "词汇丰富度 <1>Frequency Penalty</1>",
  "The upload limit has been reached. You can delete some and then add more.": "已达上传数量上限，可删除后添加",
  "The size exceeds the limit and cannot be uploaded.": "大小超过限制无法上传",
  "Image": "图片",
  "The current model supports uploading files in .docx,.txt,.pdf,.xls, .xlsx, .pptx, .ppt, .md, .json, .html, .csv  formats (up to 20 files, each with a size of 50MB).": "当前支持上传.docx,.txt,.pdf,.xls, .xlsx, .pptx, .ppt, .md, .json, .html, .csv等格式的文件（最多20个，每个50MB）",
  "Presets": "预设",
  "Creativity": "创意",
  "Balance": "平衡",
  "Precision": "精确",
  "Add options": "添加参数",
  "Include at least one option.": "至少包含一个选项",
  "The Bot has no model configured and cannot be exported": "该Bot未配置模型，不可进行导出",
  "The current modifications have not been saved. Are you sure you want to leave?": "当前修改没有进行保存。您确定要离开吗？",
  "Please enter": "请输入{{name}}",
  "Please enter number": "请输入数字类型",
  "Please upload documents": "请上传文档",
  "This URL failed to be accessed.": "该URL访问失败",
  "Enter Your bot description": "请输入描述",
  "Enter Your Bot Name": "请输入名称",
  "Converts text into computer-understandable vectors to identify content similarity. Do not attempt to use models from other categories as embedding models.": "将文字转化为计算机能理解的语言，用于识别内容之间的相似性，请勿强行将其他类别的模型作为嵌入模型使用",
  "The score boundary for determining whether a user query is relevant to the knowledge base. Values above this threshold are considered a successful match.An appropriate value needs to be selected based on the answering effect of the large model.": "判定用户问题与知识是否相关的分数界限，高于该值则视为匹配成功，需要根据大模型回答效果调整合适的取值",
  "The length of each text segment when splitting long texts. Balances information integrity and computational efficiency.": "分割长文本时的单块长度，需要平衡信息完整性与计算效率",
  "The amount of overlapping content between adjacent text chunks. Prevents critical information from being split and lost. Excessive overlap consumes additional tokens during vectorization.": "相邻文本块间的重复内容量，避免关键信息被切割丢失，设置过大文件在向量化时会额外消耗Token",
  "The maximum number of most relevant results retrieved from the knowledge library per query. Higher values increase token consumption for each model response.": "用户查询时从知识库中召回的最相关结果数量上限，数量越多模型每次回答需要消耗的 Token 越多",
  "Please add the model first before checking": "请先添加模型再进行检查",
  "Add Success": "添加成功",
  "Please enter the model ID name, for example, deepseek-ai/DeepSeek-R1": "需要输入模型ID名称，例如 deepseek-ai/DeepSeek-R1",
  "Please select the model to be checked": "请选择要检查的模型",
  "Add to download list":"已添加至下载列表",
  "Knowledge to be imported":"需要导入的知识库",
  "Used model":"使用的模型",
  "Downloaded":"已下载",
  "Embedding model":"知识库模型",
  "Chat model":"对话模型",
  "Not downloaded":"未下载",
  "Not imported":"未导入",
  "Imported":"已导入",
  "Configured":"已配置",
  "Set provider":"去配置",
  "Download and Install": "下载并安装",
  "Pause":"暂停",
  "Paused": "已暂停",
  "Continue": "继续",
  "Volcengine": "火山引擎",
  "ZHIPU AI": "智谱AI",
  "download_failed": "下载失败",
  "download_waiting": "下载等待中",
  "import_complete": "导入完成",
  "Updated": "开始下载",
  "Please enter ollama name to download": "请输入要下载的ollama模型名",
  "Please Enter Download URL": "请输入要下载的URL",
  "The first character must be a letter, number, or Chinese character": "首字符必须是字母、中文或数字",
  "Please input your custom name": "请输入名称",
  "Base URL missing": "请输入API地址",
  "API key missing": "请输入API密钥",
  "Right-click the icon in the system tray and select 'Open the log directory' to obtain the log file": "可在系统托盘中右击图标，选择打开日志目录获取日志文件",
  "Already exists": "模型已存在",
  "Download fail": "下载失败",
  "Server name": "服务器名称",
  "Please enter server name": "请输入服务器名称",
  "Add MCP server": "添加MCP服务器",
  "Please enter server description": "请输入服务器描述",
  "Configuration method": "配置方式",
  "Enter JSON": "输入JSON",
  "Please enter JSON": "请输入JSON",
  "Please enter url": "请输入URL",
  "Enter JSON representation of MCP server configuration,reference format":"请输入MCP服务器配置的JSON表示，参考格式",
  "Manual configuration":"手动配置",
  "local installation": "本地安装",
  "remote call": "远程调用",
  "Enter the remote URL":"请输入远端URL地址",
  "Command": "命令",
  "Please enter the npx or uvx command": "请输入npx或uvx命令",
  "Environment variables": "环境变量",
  "Enter one environment variable per line in KEY = VALUE format":"以 KEY=VALUE 格式每行输入一个环境变量",
  "According to the environment variables required by the corresponding MCP server (such as API KEY), enter according to the format; if not needed, do not fill in":"根据对应MCP服务器需要的环境变量（例如API KEY），按照格式输入；若无需要则不填",
  "Installed": "已安装",
  "Available Tools": "可用工具",
  "Input Schema":"输入参数",
  "Please click Check first, and it can be opened after success": "请先点击检查，成功后可开启",
  "The current modification has not been checked and will not be saved. Are you sure you want to leave?": "当前修改没有进行检查不会保存。您确定要离开吗？",
  "Add MCP tool server": "添加MCP工具的服务器",
  "To use the MCP tool in Argo, please install uv and bun first": "在 Argo 中使用 MCP工具请先安装uv和bun",
  "At present, only the built-in uv and bun are supported, and the installed uv and bun in the system will not be reused": "目前只支持使用内置的 uv 和 bun，不会复用系统中已经安装的 uv 和 bun",
  "The required environment for the MCP tool has been installed": "MCP工具所需环境已安装完成",
  "Installation failed: Please check the network": "安装失败：请检查网络",
  "Current system not support installation":"当前系统版本暂不支持{{type}}安装",
  "Enter one in KEY:VALUE format on each line. For example,": "以 KEY:VALUE 格式每行输入一个，示例",
  "File list": "文件列表",
  "Choose on a gguf file": "选择一个gguf文件",
  "Model file download": "模型文件下载",
  "8bit quantization (recommended)": "8bit量化（推荐）",
  "Quantization level": "量化精度",
  "non-quantitative": "非量化",
  "Model template is empty": "对话模板为空",
  "Model template&parameter": "对话模板&模型参数",
  "Preset": "预设",
  "The first character must be a letter or number":"首字符必须是字母或数字" ,
  "Dialogue template placeholder":"当前对话模板为空，可能导致模型无法正常对话。可尝试根据当前模型的底座模型使用模板预设或根据如下格式自己编写",
  "The model template of the current model is empty, which may cause the model to fail to chat normally. Click here or in the settings to edit the model template":"当前模型的对话模板为空，可能导致模型无法正常对话，点击此处或在设置里可编辑对话模板",
  "It has been added to the download list and can only be used after the download is completed": "已添加至下载列表，下载完成后才可使用",
  "The embedded model is being downloaded and can only be used after the download is completed":"嵌入模型正在下载中，下载完成后才可使用",
  "The current embedding model is not downloaded. It can be used only after the download is completed": "当前嵌入模型未下载，下载完成后才可使用",
  "Please choose on a gguf file": "请选择一个gguf文件",
  "8bit quantization : The model occupies less storage space and has a fast inference speed, but there will be a slight loss in accuracy.origin: Keep the original size of the model": "8bit量化压缩：模型占用存储空间更小，推理速度快，但精度会稍有损失\n非量化：保持模型原始大小",
  "noModelPart1": "目前还没有模型，可尝试下载上述模型或点击前往",
  "modelPage": "模型页",
  "noModelPart2": "配置",
  "Model template&parameter are preset structured instructions for LLM to generate responses": "对话模板和模型参数是大模型生成回复的预设结构化指令",
  "There is already a model template. If the model generation effect is normal, it is highly recommended not to modify it casually": "当前已有对话模板，若模型生成效果正常强烈建议不要随意改动",
  "The current model template is empty, which may cause the model to fail to chat normally": "当前对话模板为空，可能导致模型无法正常对话",
  "Please select another folder": "请选择其它的文件夹",
  "This feature is not supported on the web version for now. Please use it in the client.": "网页端暂不支持，请在客户端中使用该功能",
  "The model template cannot be deleted and left empty": "对话模板不可删除为空",
  "Data migration in progress": "数据迁移中",
  "Data migration is completed": "数据迁移完成",
  "Log file": "日志文件",
  "Change and migrate data":"更改并迁移数据",
  "Open": "打开",
  "Application data directory": "应用数据目录",
  "The software will automatically restart after the data migration is completed":"数据迁移完成后会自动重启软件",
  "Insufficient space on target disk": "目标磁盘空间不足",
  "File size": "文件大小",
  "No knowledge base available": "暂无知识库",
  "The knowledge base can be added to the Bot as supplementary knowledge for the LLM.Click the button in the upper left corner to create a knowledge base": "知识库可以被添加到Bot中作为大模型的补充知识，点击左上角创建知识库",
  "Parsing": "解析中",
  "Failed": "失败",
  "Waiting": "等待中",
  "Finished": "完成",
  "documents number": "总共{{number}}个文档",
  "total size": "，总文件大小{{size}}",
  "Folder changes are automatically synchronized":"文件夹变动时会自动同步",
  "Bound to local folder": "已绑定本地文件夹",
  "Run": "运行",
  "View report":"查看报告",
  "Report generation in progress...":"报告生成中...",
  "Deep Research": "深度调研",
  "Activities": "执行过程",
  "Report": "报告",
  "A deep research task is currently in progress. Are you sure you want to turn off the deep research mode?": "当前正在进行深度调研任务，您确定要关闭深度调研模式吗？",
  "Please enable at least one tool before enabling Deep Research": "启用深度调研前需要先开启至少一个工具",
  "The current model does not support tool calling, please switch to a model that supports tool calling": "当前模型不支持工具调用，请切换到支持工具调用的模型",
  "Edit Plan Mode": "修改计划",
  "Completed": "已完成",
  "documentation": "文档",
  "and": "和",
  "for more details": "获取更多详情"
}